發覺十個毒撚有9個都好鍾意扮愛情專家

成日比d 山埃貼士黎，結果

連登最多...有幾個成日留tg教人追女仔，問多兩問原來係a0毒L

久病成良醫

笑撚死

所以上嚟叫下春好，唔好信依到啲人

一向都話上連登勿認真

btw你信咗啲咩貼士

Hi 女學霸

我冇拖拍 你仲喺我面前叫春??

我要你都冇好日子過

你想我點叫你?